# Лабораторная работа №5

![Изображение](image.png)

## Тема 1:

Обеспечить реализацию алгоритма выявления видимых граней и ребер для одиночного выпуклого объемного тела. 
### Скачать
[Установщик](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wilUh5WIzP0VSyJBx?e=mXC0KM)
[Портативная версия](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wilarT3CIm9BX7S0l?e=wCpvrm)

### Исходный код программы находится по адресу ```src/```.
